# Трекер учета расходов и приходов денег

Это приложение на основе Vue 3, использующее библиотеку **vue-toastification** и бандлер **Vite 4.4.11** для отслеживания расходов и приходов денег.

![Трекер учета расходов и приходов денег](public/img.png)

## Установка

1. Склонируйте репозиторий на свой локальный компьютер:

```
git clone git@gitlab.com:VladSemenovForVibeLab/api-vue-3-tracker.git
```

2. Перейдите в директорию с проектом:

```
cd tracker
```

3. Установите зависимости:

```
npm install
```

## Запуск

1. Запустите локальный сервер для разработки:

```
npm run dev
```

2. Откройте браузер и перейдите по ссылке:

```
http://localhost:5173
```

3. Теперь вы можете начать отслеживать свои расходы и приходы денег!

## Основные функции

- Добавление новых расходов и приходов денег.
- Отображение общей суммы расходов и приходов.
- Фильтрация по типу: расходы или приходы.
- Удаление расходов и приходов.

## Используемые технологии

- **Vue 3** - основной фреймворк для разработки пользовательского интерфейса.
- **vue-toastification** - библиотека для всплывающих уведомлений.
- **Vite 4.4.11** - быстрый бандлер с поддержкой HMR и интеграцией с Vue 3.

## Важно

Это только концептуальное приложение для демонстрации возможностей Vue 3, **не используйте его для реальных финансовых операций**. Перед использованием проведите тщательную проверку кода и убедитесь в его безопасности.

## Автор

* Семенов В.В
* ooovladislavchik@gmail.com